 Адмінка !!!

1.Правка блоку Footer Links Block	footer_links_block

  <div style="display: inline-block;">
<div>COMPANY INFO</div>
<ul class="footer links">
<li class="nav item"><a href="{{store url="about-us"}}">About us</a></li>
<li class="nav item"><a href="{{store url="customer-service"}}">Customer Service</a></li>
<li class="nav item"><a>Sell to CWS</a></li>
<li class="nav item"><a>Terms &amp; Conditions</a></li>
<li class="nav item"><a>Authenticity Guarantee</a></li>
<li class="nav item"><a>Privacy Policy</a></li>
</ul>
</div>
<div style="display: inline-block;">
<div>HELP CENTER</div>
<ul class="footer links">
<li class="nav item"><a href="{{store url="about-us"}}">About us</a></li>
<li class="nav item"><a href="{{store url="customer-service"}}">Customer Service</a></li>
<li class="nav item"><a>Sell to CWS</a></li>
<li class="nav item"><a>Terms &amp; Conditions</a></li>
<li class="nav item"><a>Authenticity Guarantee</a></li>
<li class="nav item"><a>Privacy Policy</a></li>
</ul>
</div>
<div style="display: inline-block;">
<div>MY ACCOUNT</div>
<ul class="footer links">
<li class="nav item"><a href="{{store url="about-us"}}">About us</a></li>
<li class="nav item"><a href="{{store url="customer-service"}}">Customer Service</a></li>
</ul>
<div style="display: table;">FOLLOW US</div>
<div style="display: table;"><img src="{{media url="wysiwyg/facebook.png"}}" width="37" height="37" />  <img src="{{media url="wysiwyg/form1.png"}}" width="37" height="37" />  <img src="{{media url="wysiwyg/google.png"}}" width="37" height="37" />  <img src="{{media url="wysiwyg/twiter.png"}}" width="37" height="37" /></div>
</div>

2.Додав новий блок картинки під меню
<div><img src="{{media url="wysiwyg/main1.jpg"}}" width="1400" height="300" /></div>
<div style="float: left; margin-right: 18px;"><img src="{{media url="wysiwyg/main2_1.jpg"}}" width="620" height="482" /></div>
<div><img src="{{media url="wysiwyg/main3.jpg"}}" width="600" height="254" /> <img src="{{media url="wysiwyg/main4.jpg"}}" width="290" height="242" />     <img src="{{media url="wysiwyg/main5.jpg"}}" width="290" height="242" /></div>

3.Встановив модуль TRIVE, додав новий блок для каруселі товарів Courusel та віджет який використовує цей блок
<div class="content-heading">
<h2 class="title">Hot Sellers</h2>
<p class="info">Here is what's trending on Luma right now</p>
</div>
<p>{{widget type="Trive\Revo\Block\Slider" widget_slider_id="1"}}</p>

4.Додав новий блок для футера My Footer Block	my_footer_block
<div style="display: inline-block;">
<div>COMPANY INFO</div>
<ul class="footer links">
<li class="nav item"><a href="{{store url="about-us"}}">About us</a></li>
<li class="nav item"><a href="{{store url="customer-service"}}">Customer Service</a></li>
<li class="nav item"><a>Sell to CWS</a></li>
<li class="nav item"><a>Terms &amp; Conditions</a></li>
<li class="nav item"><a>Authenticity Guarantee</a></li>
<li class="nav item"><a>Privacy Policy</a></li>
</ul>
</div>
<div style="display: inline-block;">
<div>HELP CENTER</div>
<ul class="footer links">
<li class="nav item"><a href="{{store url="about-us"}}">Shipping Policy</a></li>
<li class="nav item"><a href="{{store url="customer-service"}}">Payment Options</a></li>
<li class="nav item"><a>Order Informations</a></li>
<li class="nav item"><a>International Shipping</a></li>
<li class="nav item"><a>Return Policy</a></li>
<li class="nav item"><a>Product Warranty</a></li>
<li class="nav item"><a>Repair Center</a></li>
<li class="nav item"><a>FAQ</a></li>
</ul>
</div>
<div style="display: inline-block;">
<div>MY ACCOUNT</div>
<ul class="footer links">
<li class="nav item"><a href="{{store url="about-us"}}">Manager Your Account</a></li>
<li class="nav item"><a href="{{store url="customer-service"}}">Order Status</a></li>
</ul>
<div style="display: table;">FOLLOW US</div>
<div style="display: table;"><img src="{{media url="wysiwyg/facebook.png"}}" width="37" height="37" />  <img src="{{media url="wysiwyg/form1.png"}}" width="37" height="37" />  <img src="{{media url="wysiwyg/google.png"}}" width="37" height="37" />  <img src="{{media url="wysiwyg/twiter.png"}}" width="37" height="37" /></div>
</div>